原來大鴉洲嘅用途就係咁

依家用緊嘅監獄應該得返三千個位左右
要搶灘了